疑似聖母書院老師於狗校secrets抨擊校長反港獨

[某女校] 本人是一名在聖××書院任教的老師。最近派發港獨傳單一事引起軒然大波，令我感到相當失望；失望的原因並不是因為學生的表現，而是校方差劣的處理手法。

校方高層立場親中眾人皆知，他們曾在教職員會議上多次高調抨擊學生，指該等學生為「讀屎片」，更明言要用盡一切方法將有關學生趕盡殺絕，包括召見學生及其家長、鼓勵老師在課上冷嘲熱諷、以及利用各種分化的手段意圖拆散關注組。會上有教職員提出質疑，希望校長澄清學生觸犯的校規是哪一則，但換來的答覆是「無需計較，總之我們不批准，因為犯法」。然而稍有學識之士均知道基本法不用作規範市民的行為，一日尚未進行本地立法，與基本法抵觸的行為或思潮均不能稱為犯法。

本人雖不支持港獨，但認為學生絕對有權宣揚自己的政治理念，此乃言論自由。而校方高層人士蠻不講理， 為求將自身的政治立場強加於學生身上，以不道德的手段對待學生，言論極盡尖酸刻薄，令人質疑有關人士是否具有教師的專業操守。

本人在校內勢孤力薄，尚未能撥亂反正，故現在只能透過此平台向一眾學生表達支持，希望學生們能勇敢堅持，民主定必戰勝歸來。

老師好波

本人雖不支持港獨，但認為學生絕對有權宣揚自己的政治理念，此乃言論自由。

依位老師真係好有heart，爲學生好

呢個啱，希望可以多啲呢啲老師進入教育界，咁下一代就有希望了

乜又係你呀五毛狗

唔通真名出post咩 你都on9嘅 第二日就俾人炒咗啦

你係五毛就真。侵B

老實講，呢d係基本常識，但今日香港可悲到容不下思想，呢位老師有風骨

好似係你mix咗多啲
就算之後取消民主又好點都好
而家係講緊呢一刻應該俾唔同聲音發表
你大可以提出你呢個論據
但係唔應該做埋啲小動作去禁人言

邊個話你知?

好撚好笑呀 五毛狗

哩條犯賤五毛狗！

push

真老師
校長=教畜

琴日隔離post有條傻閪話全學校得兩個人覺得打壓
出黎講兩句？

佢應該會話呢個係假老師

條link死咗
狗校secrets刪咗個post
維穩？

香港邊會有未來

垃圾狗校admin淨係留返啲紅底post
屌佢老母

個po無撚咗？

推上報plz

del post

yes

屌

尋日有個聲稱係學生嘅人上嚟開post
嗰個fb post又唔見佢del
紅底到呢

咪撚quote五毛啦，block左都要逼我睇

關ching=quote 5毛
濕ching=推5毛post
而家少左一個有D唔慣

又俾人滅聲
真係狗校secret

狗校secret admin正一撚屌

犯法野唔犯得？ 連登狗真係幼撚稚

犯左咩法呀？
我淨係知校長咁做違反基本法同香港人權法案條例

戇鳩仔 你地玩港獨係咪要推翻政府呀 咁個政府係咪要陪合你地比你班窮閪推翻先叫好政府呀 細蚊仔

港獨唔犯法 人唔笑狗都吠 得你班賤民比人恰咋 唔好以為全港都支持你地啦 扮乜鳩+2gc 嘔撚心

邊條法例啊 成日口口聲聲基本法
基本法係憲法 憲法係用黎限制政府而唔係人民